黑警今日唔敢真係唔敢郁手

俾支共稱讚果然制唔過